今日d人同我講恭喜發財 我嬲左

姐係而家話我窮啦
屌你

又一自卑兒登仔

咁祝你青春常駐係咪串你老？

係呀

有多d錢使唔好咩

祝身體健康

祝你有女

事事如意

唔駛咁自卑掛

咁應該祝你咩？祝你生仔冇屎忽先啱？

祝你長命百歲